
                      Me ha encantado. Perfecta combinación entre la ciencia real y la ficción con una historia muy interesante que te hace estar continuamente en la película. Muy recomendable de ver.
        
            